$4000 內文書notebook

求推介，用黎上網聽歌
14吋mon以下

右上角嗰部.
8gb ram
256ssd
FHD screen
$4099
自己裝返個windows

唔該晒